我建議大家以制服黑狗為主要目標

大家都知呢家瘋狗症咁嚴重，剩係打狗其實除左雙方受傷之外都冇乜太大作用

所以以後大家見到落單狗應該立刻制服，然後以索帶將狗隻綁係隔黎欄杆或者燈柱示眾

同狗隻搏鬥期間應主要攻擊下肢，盡量令對方失去平衡然
後立刻制服，紮起左之後盡快和平散去

不過我唔建議大家搶狗隻既裝備（由其係槍），咁樣會被對方有位入，可能得不償失

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

#ChiNazi
年年講 月月講 天天講

紮起所有癲狗

推推

推兩推